其實621要做d 咩

我一班朋友都好關心時事
但個個都唔知621要做咩
好多都未聽過621
點行動升級？
有冇懶人包、文宣？

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

推

胡椒番茄蛋湯

【引渡惡法】中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

出長輩圖提醒長者自保，6月21日唔衝得既人去中銀排隊提款

同問 Pish